surface pro有咩app係必裝?

睇pdf果個
讀理科就買wolform alpha

rainmeter
利申 毒撚

drawboard pdf, 其他app除左預裝嗰啲之外冇乜值得裝